# Mini-projet_PHP_MediaCenter 
# Médiathèque 
Projet de classe développé du 7 janvier au 14 janvier 2019 avec les langages HTML5, CSS3, JavaScript, PHP, MySql et Bootstrap. 
Ce site est une mini médiathèque totalement opérationnelle. Il comprend notamment une barre de navigation avec : 
- une rubrique film qui affiche tous les films du site 
- une rubrique catégorie où l'on peut trier les films par catégorie  
- une rubrique commentaires qui affiche tous les commentaires du site
- une barre de recherche  
- l'utilisateur peut s'inscrire ou se connecter 
- une fois connecté, l'utilisateur peut gérer les films c'est-à-dire en ajouter, en supprimer ou en modifier et ajouter des commentaires
- une fois connecté, l'administrateur peut lui aussi les gérer films et il peut en plus modifier les données des utilisateurs. Cependant, il ne peut pas laisser de commentaires.
- le site peut encore subir des modifications telles que des ajouts de fonctionnalités
Le projet contient tous les dossiers et fichiers nécessaires à son fonctionnement (y compris le fichier sql pour importer les tables de la base de donnée). 

![description_IMG](https://github.com/Margaux83/Mini-projet_PHP_MediaCenter/blob/master/Index.PNG) 
![description_IMG](https://github.com/Margaux83/Mini-projet_PHP_MediaCenter/blob/master/connexion.PNG) 
![description_IMG](https://github.com/Margaux83/Mini-projet_PHP_MediaCenter/blob/master/Panel.PNG) 
![description_IMG](https://github.com/Margaux83/Mini-projet_PHP_MediaCenter/blob/master/Utilisateur.PNG) 
![description_IMG](https://github.com/Margaux83/Mini-projet_PHP_MediaCenter/blob/master/commentaires.PNG) 
